今日起碼要幾萬人先有睇頭，大家記得去

得幾千就會俾人話我地潰敗

知啦知啦 食埋早餐執定裝就泥啦

早到咗應該做咩好啊

食多個早餐

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

有有不反對通知書

要人！

Push

屯門牛要出分力呀
上次咁多入嚟撐你地

上水等

水貨狗唔好以為今日唔落上水就得!!!!